[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [29] 我已經完全是沒尼祿就...

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

留名

避開1001留名

貼老婆留名

咩事牙你

阿比是大家的

I choose to send this to u

你有伊莉雅了

這個世界上所有的蘿莉都是我的東西。不管是伊莉雅也好還是阿比別的蘿莉也好，沒有我的允許就想把他們拿走的傢伙，我是絕對不會放過的!

尼祿!!!!!!

4星

新手留名

屌佢老味就黎爆，同事唔撚醒真係會激死人，病撚緊都要幫佢執手尾

BBの必要素材
qp×83,800,000
s騎の輝石×42 騎の魔石×42 騎の秘石×42
術の輝石×42 術の魔石×42 術の秘石×42
精霊根×21 魔法のランプ×12 智慧のスカラベ×21
原初の產毛×12 晶x3
輕輕鬆鬆310
1E都唔駛

同低智商嘅人相處係難受啲...

真新定萌新-.-

叫佢包含下 吸病毒出黎囉

真係再靚女都頂唔順，屌個腦唔識轉彎，做嘢冇撚常識
戇！撚！鳩！

我有家室，不了
雖然佢的確係樣靚身材好，仲好後生

我都係新人黎

Me忠貞不二啊

包含一下

冇圖冇討論空間

Ching sick ball, 又純文字討論-.-

佢日日包含下我就差唔多

5自爆

你當為左下一位男士接收佢著想，包含同調較下個女同士啦

佢已經有個阿叔男朋友，年紀仲大我5年

女同事幾多歲

23

老牛吃嫩草

大過我

DR=28

我22

真係唔信？

難以置信

你老闆今晚就

千里26
DR28
MATA32

有幾難以置信
我一直都話我係一路返工一路學

我下年DSE

我真係22

千里都只係中學畢業去左澳洲一年 頂多咪20

我認真你地就當我9up

想像唔到

有幾難想像
完全唔覺自己表現似廿七八歲嘅人

女同事: 老闆你唔好炒我啦，我乜野都願意做架。
老闆:

加甜Pls

你嘅表現太成熟

狼來了的故事

我係真係估唔到繁中台係真係得千里係讀緊書姐

槍蝦d數值好低

Me邊有32？

冇甜

最近睇緊個痴撚線甜故

刷輝石

share pls

me 25

好似要會員先睇到

禾其實好後生，成日話我32歲，cls

牙叔

禾刀系

袁澧林巴都好似讀緊書

C da留名

又嚟呀？

U歐洲撚屌

又要變噴水池

明明禾仲好後生...

Bra da囉咁

你不嬲25

下年考PURE驚到變非洲人

又串

月尾先出Ccc2

已戒課，不了

未知下年讀邊間中學好

你個女

又冇香港份

佢假腸

太毒不了

唔知係咪果年派聖晶石燈籠太少人拎所以香港唔再搞

真毒非假膠

幾時

15-16號寶島圓山

唔想再去台北

送石好過

好悶

一騎輝石

突然想抽最後一日混POOL

何有不必之由？

要懲罰一下

Lm

屌到佢喊

睇卡通=,=

痴撚線 條女淫撚到透晒黑bra想點

做乜

係幾用
不過成日個斷
更新又慢

我本身用開ohy.raw直接bt
呢排轉咗用ebb，發現ebb啲片成日爆聲、音質極差
去ebb個post度反映，條友又話係片源問題。
想點

我都係自己bt算

以後都係BT翻算，雖然本身都懶得多撳幾個制，但啲網一係勁多廣告，一係片質差，好難支持= =

你睇raw直接睇片源啦

b網同巴哈都有高畫質，但又唔想畀錢做大會員-.-

720唔夠喉?

呢排有咩可以j

麻衣=,=

妹妹正好多喎

Why not both

麻衣 雙葉

MATA訓示情景預想:
拎住個file大大力拍落台面:"你做乜撚比我呀! 垃圾! 全撚部都係垃圾!"
"對唔住 下次我會小心D" 女下屬淚流滿面如是說
"講對唔住有用既話 咁要胸黎做咩!?"

希望中哂CCC角咁就可以大幅消耗QP

順便消耗credit

好變態

自從有左google cloud後已經好耐冇搵片睇

有咩好片推介

邊有好片唔好片
最重要係搵岩你口味既人/公司
之後先搵code

留名學野

珍😥

又到聖誕 係時候回家探下牙祖

用伊莉雅細小嘅嘴巴侍奉我嘅心

隔離屋個妹妹仔得幾歲就叫我哥哥仔
勁串

你叫翻佢妹妹仔咪得

細路囡都搞

叫我叔叔

唔識應付細路...

冇童心

永遠少年

無可能 佢一定係叫你大猩猩

又要畀人屌老母了

我係流川 唔係赤木

主公大爆死
我屌！！！

兩萬石呀屌

一箭雙雕

Ja ga

預咗要還

好耐冇驗眼？

又串🤷🏻‍♀️

咁你幾時還

抽唔到土方，還哂

明明係關心

誘拐幼女做蟯蟲檢查 變態男遭逮捕

Dr

你幾抽呀

你點會咁好死

我明明最友善尊重又包含

終於有時間可以上黎

成日係個site到做野

Hi

好撚眼瞓

呢種天氣

攰撚死，仆街

今天是sao最適合訓晏教嘅日子。。

砌左幾多獲

我玩sao個陣日日都係同女女訓
都唔知邊條仆街屎忽痕打爆機。。。

我Laughing coffin成員 唔好同人講

砌到而家屌佢

唔係laughing roricon？

Lolicon⋯⋯

ロリこん... Me唔識英文

我係安茲烏爾恭既

親愛的御主，您好：

感謝各位御主的熱情支持，
《Fate/Grand Order》繁中版榮獲【Google Play 2018 年度最受歡迎遊戲】，未來我們也會繼續努力，帶給大家更好的遊戲體驗。
為了慶祝《FGO》獲獎，特別舉辦回饋抽獎活動，只要在留言處留下最想要召喚的從者名稱，即有機會獲得「FGO魔法陣滑鼠墊」！

【活動時間】即日起至12/9(日) 23:59
【活動方式】
在貼文底下留言處，留下「御主ID，我最想召喚「(從者名稱)！」，即可獲得抽獎資格。
EX：「123,456,789,101，我最想召喚「吉爾伽美什 」！」

【活動贈品】
FGO魔法陣滑鼠墊，限量100份
【注意事項】

1.本活動贈品寄送範圍限台灣、香港、澳門地區。
2.本次活動限《Fate/Grand Order》 繁中版參與。
3.主辦單位有變更、中止活動之權力，並保留最終解釋權。
4.每位玩家只限獲得一次得獎機會，若有重複中獎者則視同無效

港仔今次終於有份

送10石我開心D

即刻去抽先，中咗係度再搞多次抽獎

送畀我咪攞去dum

100,101,088,493，我最想召喚「呀魚 」

抽中強制塞畀你

0秒強制中出

Ching sick挽

送埋啲垃圾
嗰12粒石呢喂？

我估應該係台服營運嫌麻煩，送石要同日服果邊傾

最重要粒石呀

哇 這遊戲代理商瘋了吧
召喚英靈的滑鼠墊竟然留言就抽 而且還是上次活動送剩下的
其他遊戲商都是一波花式送石花式抽卡 智冠竟然沒跟上 太神啦
我還不刷一波佛心公司 + 評5-4星

課金不能當飯吃，日本25歲母親因過量課金不夠錢買奶粉致一歲兒子衰弱而死。

奇聞共賞

都話左量力而為架啦...

聽講你咩ser都有尼祿

我無玩殘體服同火箭服

火箭服福利好唔好

無玩
聽講chur到仆街

Day7送金果

泡服

55

岩泡菜仔性格

想知雖然係坐火箭 但每個抽卡pool嘅維持時間係咪都一樣 姐係活動完左都仲有得抽

我淨係知美服早開幾個月已經比佢過左

咪搞妹妹仔啦屌

好L變態=,=

▂▂▃▃▅▅ーーー！！

Pad台好小圈子，問問題都冇人理

之前都好地地 小圈子post d人入曬去之後就冇入過去咁濟

垃圾game 兩抽10石都係戰女神
送100石個陣又中垃圾

求其啦，當抽蛋驚玩冇咁嬲

我抽10下出左4隻路西法同4隻財神 辣殺驚

原來我小巫見大巫

Pad抽同角仲要唔似飛狗咁升寶咁有價值，陰公

幫個frd連抽咗3隻真男人

山本

突然發現千里話我25，但原來自己都有挽pad

冇認真玩 係打左個25石

同埋你做乜成日扮5p仔

-.-

BTW想問下訊達科技公司啲標價真唔真
見佢標到好平 聽日去買機怕有伏

黑店

可唔可以講下點黑 我google過都唔係好搵到

我200石有呢啲

sao都抽

你個Google可能係假貨

仲要有桐狗，已負皮

你禁入去睇 入面啲人係屌樓主...

我唔計個8隻on9野就係中埋暗屬水魔女同你第一行第四隻

標價過低，一係水一係次，唔貪小便宜

有紀先係王道
利伸：抽唔中，要換

豐澤貴成五千銀

有紀b，全sao最有魅力角色

講緊laptop-.-？

yes ar

想要花梨(第一行四)抽唔中
課得太多fgo課唔到pad

我凈係想抽代幣留黎換寵 點知一隻都抽唔到

平5千，用個猩猩腦諗下有冇可能先la🙄🙄

鬼知咩 有時headfi野真係可以平五兜野架...

有機會畀人換零件入翻盒當一手賣，你諗住買邊部

同埋係豐澤標貴五千 因為大部分啲價都平佢好多

Acer Predator Helios 300
呢部野正常係萬頭 但豐澤夠膽開萬五
我就係問下豐澤有冇現金價個啲...

對吾住。。甘你買邊部

全台都有玩pad

下個post改名

咁你去問下，其實我唔會去實體店買，易中伏...

唔想等...

點解係香港買舊野都咁撚煩

G持請正皮THIS COMMENT

翻澳洲買啦，一陣冇全球保又煩

我就黎用呢部垃圾機用到跳樓

橫掂都係俾人水，apple水得安心又放心

[url]
[/url]

諗住睇下有咩好玩，一入到去，全自動，咩都唔使做...

點解會有人玩

oops...

呢個就係問題所在....

又幾好玩...

條link死左...

[12月4號上架]台服 劍舞紅塵

- 分享自 LIHKG 討論

知唔知道邊度醫生睇痔瘡好

？？？

有血？

反彈

有血唔一定係痔瘡

大腸有事，又或者

後街少女

星期六都咁多人

醫生尋晚玩太激？

係香港根本間間賣電子野既鋪頭網上都可以search到有post話佢係黑店
買notebook 最重要即場開機即場check
冇問題先好走
另外搵平黎買都唔好搵最平
搵多人買個D鋪
高階機係可以平幾千因爲食水深同保養貴

電子高手

搵鋪名+點店試下

真係唔識，極少出沒深水埗or mk，買貴嘢一定官方代理買

屋企部電視幾個月前去直銷中心買，平靚正

成日又痕又痛 朝早痾又有血

你平日蔬果類食得多唔多呀

食完辣野個晚會勁痕

晚晚食橙 係中午出去食會少菜

官方代理買貴野起碼貴4-5成

咁你不如去睇普通科睇下佢有冇藥俾你，唔得先再睇專科試下啦

上排坐office 自己帶飯已經食返多左菜 但個排都一樣咁

會唔會關壓力事

我諗唔係 應該真係坐得太耐生痔瘡

坐得太耐係唔會生痔瘡

痔瘡建議睇私家一筆過，公家會拖症...

手足係咪錯post

課少幾次金，一次搞掂佢啦，痔瘡呢啲嘢最煩= =

痔瘡野好易返發

九龍ok?

搵你點解唔係叫九龍

=,=

因為愛

你個名

又到星期六
可以不停瞓

我要返工

其實溝女真係唔洗靚仔

我直頭係樣衰喎

點解決

唔返邊課到金

我都只係一個四眼油頭窮毒撚，身高米五...希望在明天啊醫生

幫你利申:有幾棟樓收租

收租嘅樓一棟都冇

解決自己啦柒頭

會唔會太直接

Ching 今日好搶口

千里不嬲講嘢串，現充係有自信啲=,=

尋晚屌完兩件Double May佢啲氣勢返晒黎

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版
20 mins ·
親愛的御主，您好：

【FGO放送局Vol.3】節目預告！

12/14(五) 19:00《Fate/Grand Order》繁中版將於粉絲專頁、Youtube、Twitch官方頻道上進行生放送！在本次節目中將要和御主們介紹與體驗《FGO》史上規模最大的特別聯動活動喔！

另外，本次生放送的觀看人數三平台（粉絲專頁、Youtube、Twitch）加總達8,000人，即會發放全服獎勵「聖晶石*10」，御主們要記得收看喔！

粉絲專頁：
Youtube頻道：
Twitch頻道：

有石？我唔要呀！

直播班撚屌抽卡

抽得好就送多30-40石

叫官方搵千里去啦，十抽就收工

Dr lee m底黎 我突登
係人都知我本身好nice

我上次抽左五下-.-

Dr.lee is not gay= =

五下寶2閃閃/高文/2030

5下=5張符

屌佢老母點撚樣跟呀歐到咁？

Ajie條新片，台服隻server狗終於清算到歐洲人

五次十抽牙

.

哦

見到啲歐洲人爆死真舒服

3單都唔中果下個落寞嘅表情

3pack唔中就落寞 心靈太弱小了

Me3單bo3黑貞

有手足2pack⋯⋯

做唔做到五抽兩金閃一高文一2030？

其實係前三單乜都冇，後三單先開始計

有無ccc之後未來視

懶人用(只顯示新池)

CCC之後最快下一個有興趣嘅已經係福爾摩斯...

下一個已經係泳裝

好想快d有得刷箱

覺得白衫會唔敢抽福爾摩斯，驚畀老婆捉佢黃腳雞

半年呀老細，慢慢等

急不及待想爆肝刷箱了

整好腳本幫我撳制

出去湊女前一入

Yo

ok u win

米串啦-.-

小太陽單pick

又可以出翻上個post張圖

湊一大一細已經好累，yo女真係

以為得小太陽，點知原來係兩張5星

雙pick up

幫你

依加睇翻真係改得好劣，起哂角

抽中mouse pad係咪要退出呢度

其實邊度抽

本來都成班歐扮非，冇所謂啦-.-

你都入過清算list 唔好扮^^

咪又係畀你屈

你自己講架喎

苦中作樂昨，我邊有可能歐

我識呢度個個都歐

供晒佢地出黎

清算名單：
1.Dr.Lee(イリヤスフィール)
3.歐洲冰魂(Narita_Brian)
4.有錢課金無錢食飯
5.優吉歐
6.千里頭號粉絲
7.做IT不如做狗
8.魏延聳聽
9. nokia安全套
10.所有5星寶5人士

全盛時期

清算名單：
1.Dr.Lee(イリヤスフィール)
3.歐洲冰魂(Narita_Brian)
4.有錢課金無錢食飯
5.優吉歐
6.千里頭號粉絲
7.做IT不如做狗
8.魏延聳聽
9. nokia安全套
10. 千里不留行
11.所有5星寶5人士

全盛時期
你漏咗自己

等我 一拳一件

呢排已經成日比人惡言相向

非洲人係咁惡架啦 咁你想點

我生活上其他野好非

例如買波次次開對家

有正財，冇橫財

有咁奇特既體質做咩唔早講
有你 人人都有5星就不是夢

等我非洲大酋長燒晒你地班歐洲撚屌

有寶五都叫自己大酋長

5會黎

fb

好想中多張魔性菩薩

課金

黎緊幾時有up

我只有現在啊！！！

終於換左電腦

咁有米，點跟？

Cc

C咩

我日服中撚左4張 cls

開箱文

買notebook好撚煩 完~

外型有mo電莖感=,=

有幾煩

有冇裝修煩？

加唔加佢好

有rgb keyboard囉
但我最撚憎rgb

冇得fn key熄咩...

我會拒絕

有 但我唔開都憎
因為如果佢冇rgb keyboard可以平幾舊

聽日中午香港仔食飯好無

金閃用佢定黑杯好

TG?

黑杯sure

上面咪話左我無用tg fb ig

我就咁係度搵你咁好玩?

係 之前蘿莉台 動漫節同食飯都係咁

咁抽黑杯

你兩個...

你畀tg我啦 我加你

一齊？

你想我著乜出黎

扎住出黎 ok?

求其啦 猩猩著唔著衫都一樣

唔知有冇咁型？

diu 出黎真係要打鑊

應該頂唔到一拳

話說我啲頭髮比人剪到勁短 成個傻仔咁
唔好笑9我

你一日剪三次頭咁多=.=

絲打線下見面會

召喚大叔喵喵jpg

咪提啦

約出黎啪啪啪

終於可以用電腦玩飛狗 爽

@it狗

幾時叫連狗真係出翻個@功能

買msi 唔駛煩
不高好撚rich

預左比屋企人哦死

Me都係用緊msi，真係幾有電莖感

佢後面仲有部

都係20pack左右姐

個部咪電子垃圾一號囉

其實外接顯卡又是一條好漢

個個都咁rich,唔怪得之可以悶悶地就課返pack啦

我唔知點解玩到hdd同ram長期90%
Cls

咪係

咁換咗咪幾好

裝修啦奴隸

炸緊薯條啦，嘈

換咗laptop就串串貢

財大氣粗就係呢種

都唔知邊個先係財大氣粗

肯定唔是我，身邊冇晒錢，戒左課了

不是還有信用卡嗎

G持理性消費，量力而為
Btw,之後抽唔抽老福？

應該2-3呼算 應下節咁
除左梅林外 抽得既都係鍾意
男角最型就係特斯拉

男角我簡紅a
I am the 唔識背

到時出ruler就真係緊張刺激

制劍點夠交流電黎

Diu畀你貼咗先。。

馬爾大已經瀨過野

自身已經帶電

最型ruler
出黎隻揪

g持寶五

我揀lancer

男角一定係伯爵

本來諗住夜啲貼

就黎聖誕，有D野想告誡下所有單身既巴打

表白成功與否 其實最後咪又係睇樣同身家

對象都冇

唔係個個女仔都咁睇嘅...

不過難遇

如果有現實gal game
港女可能真係數一數二難嘅level

至少有攻略，港女有攻略都冇用

每次答案都係random嘅🤷🏻‍♀️

垃圾驚 抵制抵制

真係抵制應該bilibili會腳軟

而且好明顯係一個冇撚玩過嘅人

我來抽! 孩子是無辜的

真係驚聽日起唔到身
Dr lee你聽日12點搵唔到我就散band

約會

台服絲打線下見面會

食個飯姐

之後就

原來200蚊引誘𡃁妹個男仔 17歲已經有前科

可能是dr

吾好屈佢la...尋日以驚去左f逼i度飲茶-.-

佢地巧熟，冇有怕

記得完成周任

Done

鏝城輸撚左呀屌

今集ssss

訓醒未睇

Gridknight

今個星期日死post死得咁嚴重

全部偽毒

偽毒可恥

你都係偽毒

凍

升角升到冇哂錢

Jaga 我赤裸住出去同猩猩食飯

渣ga
利伸 肥宅裝甲EX

係咪幼女猩猩嚟，醫生連猩猩都唔放過

太凍唔做gym了

食完飯跟住係咪去散下步呀

咁凍又落雨都冇人上水 果然多現充

做尖 不了
我食多啖肉 玩多陣驚唔好

做緊工程師刷rom

喺棉被入面瘋狂J緊

同緊千里食南記

千里是否真絲?

係真猩猩

肯同你慳錢嘅伴侶

5係gay

好凍

好暖好舒服

屌你老母

又成功呃左一個人以為我係正常人

Dr lee真人勁mk

你都係

打情罵俏

又金毛又supreme又yeezy

你係著呢啲lo

靚仔歐洲人又逼害我呢個暗瘡肥毒

。。。

LIHKG FGO繁中版 第一對CP

兩個都係MK歐洲，天造地設啦

送上祝福

=.=

成班腐男⋯⋯

正非腐

千里明白我同fbi嘅日常

我食一餐飯可以畀3至4檯嘅人監視住

差啲比人拉。。。

外面咁凍，你地開間房取暖先啦

F甚麼逼的...看不懂鳥語

F逼埃

我係咪錯過咗d野

一對CP的誕生

我神早都話佢地兩個啱

每人射左幾多次

唔知有冇食朱古力？

佢地終於搵到互相了解嘅同伴

互相理解=裸聊?

喂好笑喎呢張

佢地係咪食完lunch覺得好夾，跟住食埋dinner呢

宵夜直落（好似係）

咁今日真係唔知要幾多次先夠

食到兩點解散左啦

千里實會咁回應

巧惡

你地滿腦子都係gay嘅思維

嘩！中產屋苑都有人跳樓死！

你地嘅第一次比咗好多空間我地

腐女人格出咗嚟

香港太多人有情緒病

好心你咁大個人就唔好咁多幻想啦

我都要有返d童真去同阿女溝通架

終於起身 兩日冇訓 DLKH

@醫生

畀醫生搞到昏迷左

十年功力一朝散

唔夠QP幫BB升滿技，屌

補魔補到昏迷

唔係 其實因為同我見過面嘅人無人可以醒得返

佢果然係猩猩⋯⋯

猩你老

CCC活動可以瘋狂刷QP

幫你補圖

又話大和解嘅？

米串拉=. =

潛了 比人迫害

友善包含啊

不嬲唔串千里係猩猩，廢事畀人屌老母

你撚會包含

畀靚女包含

係就好...想BB寶五嘅同時滿技埋

求其啦，搵多份parttime賺外快課金抽莉莉絲好過

已經打緊三份工，冇時間了...
利申：戒課中

三份

M記+7仔+樓下茶餐廳送外賣

冇學識唯有辛苦啲...

米串...

我只係講我自己...

比狗吊啦你

法國千里ching對我有好大5會

做完背肌exercise，好爽

IT界偽毒

唔敢去尖room，係屋企做都偽毒

IT狗真人

你貼錯圖

我同佢九成似...

靚仔過我

一場手足唔好笑禾...
見到呢張相之後唔敢再著灰色衫出街，怕啲人認錯係我

明牙

兩個偽毒扮毒

yes

Fgo po全部都mk

少女前列腺有冇taobo?

又屈

我同mata處於未被觀測嘅狀態，偽毒真毒都係5050，即係Schrodinger's cat

真毒係唔會線下聚會，所以你同醫生已經偽毒confirmed

Me係真毒，同怕見人，又驚人多擠逼嘅地方...
旺角都冇乜點去了，有事要去都想做完快啲走

依條片又幾好玩，差啲畀佢fake咗

大叔控⋯⋯

佢約 唔關我事

伊莉雅

一去到x^2=y^2就知咩事

數底好就唔使做IT狗啦

我婆<3

Bo5未？

未...

高bo=有愛，me bo3

黑貞腦公proved

歐洲狗

。。。好過偽毒

你兩樣屬性都有

笑死 呢種唔係毒 只係純粹隱青
毒唔係指個人做嘅嘢而係個心態

me冇FD

現實得兩三個FD出嚟工作就冇FD

Me都係真毒...除左家人同識左十幾年嘅兄弟，現實同人接觸嘅次數同時間愈少愈好

醫生偉論

結咗婚其實好正常，我都差唔多

唔想花時間花精力同班虛偽嘅陌生人打交道，有啲人可能鍾意周圍同啲唔識嘅人social，可以識多啲人又可以知多啲嘢咁，我只會覺得好煩，上黎9 up下仲好

現實熟嘅FD幾個就夠，真係唔洗太多

好好彩識到4個好兄弟，十幾年感情

Eng撚無得唔同人溝通
做所有野都一定要同客傾好同夾好先開得工 仲要解釋返做嘅嘢
又要同自己師傅做指示先得
所以都習慣左

社交達人，可以助我脫毒嗎?

唔算達人啦 我都係必要下先會同人講野
非必要我都會選擇自閉

現實一講嘢就會dead-air

大家早晨

而家個溫度真係最舒服

睇多啲新聞 講野唔好太電波同講啲大路野 基本上都唔會

唔洗返工仲舒服

女女之前病好返未

excat7ly ............. 新聞仲要睇多元化，唔同話題都可以容易溝通

唔好一開口就多多包含應該都冇咩問題嘅

我個女前日先話，如果可以返一日學放六日假就好啦

讀書果陣通常都係咁

翻學為咗同同學仔玩昨，你估真係想對住你老師咩...

之前睇醫生比咗3支藥，話冇發燒唔使食，冇咳又唔使食，淨係食感冒個支，食咗兩三次就冇乜野，總之都係唔肯食晒，跟住過幾日又好似冇晒事

唔巧提...想嘔

唔識流行嘢已經同人少左一大半話題...啲人鍾意tvb、娛樂圈啲八卦嘢我真係搭唔到嗲

幼稚園冇咁嚴都仲好d，一到小學有乜行差踏錯就驚比老師話，同同學仔玩都係得小息豬up兩句食吓零食，都唔係話認真開心

而家後生一代d潮語我都唔識

如果第時有仔女，一定做怪獸家長，叫佢唔好驚畀老師記過

怪獸家長直頭係兇返老師轉頭

將來有小朋友最想教識佢正確價值觀同獨立，識自己照顧自己

咁FF下冇所謂嘅

搭唔到嗲咪唔答lo
我上排返寫字樓都係 基本上除左工作上都無同同事交流
畀人知太多自己野反而唔係咁好

見而家太多小朋友畀父母同長輩縱到咩都唔識真係唔開胃

我啲同事放工後同放假有好多gathering，我幾乎都冇去

我都無去過
佢哋成日問我放假去邊 我都話係屋企訓下 加上我有返夜校 我成日都話我到sem尾 要趕返啲assignment 同準備test 唔出去玩
因為知道自己同佢地又唔係真係好熟 都feel到係禮貌上問你 我自己嘅興趣又唔同佢地 出到黎一定勁辛苦

我簡單d，唔好去欺凌人又唔好被欺凌，例如小朋友都仲會有忍唔到嘅時候瀨屎瀨尿，我有問阿女佢有冇笑人地，同佢解釋將心比己，另外比人打或蝦一定要話比老師知，唔好即還拖

原來日服絆11起唔理星數只要滿1級絆就送30石，到時我隻大英雄

養兒一百歲，長憂九十九

10上11個數字都幾多下，同埋個樣素材好似暫時得一粒

淨係每朝要叫起身已經夠攞你命，試過幾次要搭的士

如果許可，大個啲一定要畀佢試下一個人住，留學又好，做嘢又好，自理能力即刻爆升

刷兩三次無限箱活動都差唔多了，仲要日常週回同其他活動都用得
而家因為滿左絆所以唔想用佢，好痛苦

有時聽到阿女話，我會聽話乖d個刻好L窩心，但係實際上係意見接受態度照舊，真係想用北斗百烈拳

獨立自理呢啲一定要靠環境，人係有依賴性

其實到大左 發現學校遲到真係無乜所謂 遲少少都只係錯過左個早會 怕遲到都只係因為學校會罰 返學咁辛苦 咪由佢訓多兩個字囉 唔想學校罰咪打電話去學校話小朋友個肚唔舒服要遲幾個字返咪得

其實返學時間可唔可以晏少少，返8點個人都冇乜精神，上堂集中力都差d

真 個時我小學同中學都得 寫返手册叫家長簽名 搞掂

其實咁樣已經正，細個畀老豆逼翻學，真病都唔請得假

如果可以穿越返去中學嘅話，我應該會做左學校眼中嘅壞學生

我其實係同你一樣 畀老母逼返學 上面只係我同學做法

中學lunch之後有兩堂唔使上，試過係走人其間遇到校長，跟住話去同學屋企幫手攞野返學校

到你地做父母就會好頭痕，唔理真病定假病，小朋友放假就好麻煩，唔係個個都咁好彩有四大長老幫手照顧，自己假期亦好有限，當然中學就另計啦，但係獨留13歲以下小朋友係屋企都係犯法

我只係講唔理遲到可以晏幾個字出門口嘅方法 唔係叫你攞一日病假

相信醫生會免費兼主動幫你照顧女女

一來又可以慳的士錢
二來個女又可以訓晏啲
三學校早會真係無乜用 只係罰企

我個女間學校遲到要收手冊，佢話會阻住佢遲咗抄功課表

我都明，但係好多小朋友都係門口狗，係屋企就巴之閉，一到關於學校嘅野就龜縮，好怕領野

好多解決方法啦 用其他簿抄底先囉 或者拎返本簿先問同學借黎抄返

小朋友唔識變通，好似校服就要配冷衫，運動服就要配外套，掉轉著就話學校唔比

影低

其實我地家長有app可以睇到通告同家課表，抄手冊等佢地有d責任感都係好事

升技升技

我以前都以為呢類野做得多就會培養到
但其實係要你有一日無做到 因為咁而後悔 你先會知道個重要性 先會去改

我自己都上網睇

其實都係，唔領過野唔知驚

不過我個女放學要去補習社，個度d Miss會對住手冊check有乜功課做，其實唔到我個女唔抄手冊

變左認真post

不嬲認真

無派過膠

莫非你想我地轉移目標

千里痴線架，講正經嘢佢會唔習慣

軍神白花花大腿

早就J緊請別叫我軍神醬入面嘅軍神姐妹

腿玩年

其實你老婆係咪象腿滿足唔到你先會咁渴望美腿

二次元同三次元冇得比囉，你睇奶光個胸應該係現實都唔會搵到有類似，先咁多人J

奶光好核突

尋日同你覆雨翻雲果位巴打好鐘意

奶光係二次元算係一般料.....

我正人君子見識少

係套反光緊身衣少見姐

我琴日全日同伊莉雅一齊喎

千里=伊莉雅

原來千里係真絲+蘿莉屬性

有J

Dick makes it cute

性向=審美觀，只要夠靚女，理你有丁定冇丁

你一話我地認真討論就出事

點解次次都係我

千里=猩猩🦍

伊莉雅=伊莉雅

係咪有乜誤會

全日同伊莉雅一齊，有幾粒鐘同千里食飯，即係個幾粒鐘千里=伊莉雅

你地到底係邊條世界線見到我同千里一齊食過飯⋯⋯

有冇諗過係你穿越咗...呢度係b世界線

豬隊友就係呢啲

其實有乜所謂 佢哋gay人咪諗gay野lo
可能佢地真係約親人出黎食飯都會直落開房 無正常社交 仲要基個種

有冇凜fans

無 不過有反神父嘅人

咪搞私怨啦-.-

我黎明隻狗

我連登超級連結人
冇理由會比人反

係你害死牙明

動物台冇咗大台人心惶惶，係時候一統亂局，反攻波台...

你以前都得罪過侍奉部 唔好扮無野

我同黎明齊齊玩gbf了

道咗歉好耐...

有睇何蛇喎

佢都未加返你入谷

表面和諧

邊個知

你而家跪係度含神父撚我就信

兩位都係次任台主熱門人選，動物台始終要定於一尊

佢一早已經逼死左牙明

而家得返我呢啲殘黨

預祝神父一統動物台

冇興趣

姐係未解決啦

冇野係唔可以係連登講

姐係可能已經出賣動物台撥足，達成枱下協議🙄

一花

三玖bb會同意3p，所以歡迎一花黨支持三玖bb令大家都得到幸福

清識波

我已經由三玖黨轉做二乃黨

Ching唔sick ball
下一話又到我三玖bb威威

三玖是天！

我二乃bb下一集就要攞走first kiss
三玖同一花攬住一齊喊啦

三玖係贏硬

FF

G持一花+39bb

落街買老麥 有無手足gun?

結果無去老麥 自己去左元氣

咁rich.

元氣好食啊

元氣都rich?

星期一唔食好啲 黎緊一星期會好難過

食元氣起碼2百啦
.

我屋企5點半收工食左個杯麵 叫有啲餓先黎食 叫左好少野

碟頭飯先係男人既浪漫

而家中午日日食啦

同埋我覺得食住家嘅先係真真男人

有無巴打可以加個朋友，無fd 打唔過第六章最後

100100271883
你報返自己叫乜名

我game 名係柏(啡色)

你有金閃
唔加

成日係阿妓post見到到神父
利申：阿狗

對唔住
因為睇fate zero 幾鐘意佢所以淘番黎果時已經有

毒撚想招fd子

本人生平最憎就係金閃

好啦

加鳥 id:江之島盾子

hi

最近睇左幾多本搞正太h漫？

轉左去睇LINDA 多NTR

算神父sick ball

無收到

希望廚

炸薯條可以當半個廚師？咁我都叫有1分

就黎玩完第一集

爆左fd request

你好似係Ceo...

Ching好大5會

都話唔係得我誤會啦

新手招fd子
ID:100102228447

100,101,088,493
金閃閃fd子

天大5會啊

巴打我可唔可以加你? 我id 係柏

你個野壞左呀

BO5左

一切阻礙我蘿莉的人以及妨礙我性命的人都是我的敵人。

金閃係我必需殺死嘅人渣

清曬喇大家 加得

原來已經係好友 lol

一齊射爆醫生隻伊

蘿莉是一朵生長在絕崖邊緣的花，要想摘取它必須有勇氣。

呢刻起你就係我敵人了

突然好鍾意金閃

加右

唔得

我要去搵幼閃洩憤

呢度竟然有新人...

想要幼閃本

新人留名

諗到QP關金門唔一定跌金箱條撚樣死全家啦，弱鳩智設計黎

係，要炒咗佢

打完全部跌銀箱出黎就想捉佢老母出黎屌

你老婆知你收埋大量正太bl本有乜反應

送哂畀你

緊係唔俾佢知

其實一早知道左 不如坦白

其實佢知

其實係我畀佢

美服差唔多開終章了

果邊正正常常跟返日服當年進度，差唔多啦

係慢過日服

大家早晨

眼瞓到仆街 我成朝講野好似無經大腦咁 見到乜就up乜
人地問我野要load勁耐先答到

每朝起身打3場，午餐肉個6千萬QP我唔記得打咗幾多日

我都想瞓耐d，每朝未夠7點起身

#MeToo

魔神柱唔係好易打QP咩

用係快過打返黎，就好似使錢一樣

1隻5星都係用1.7E
話唔夠用既一定係該死的歐洲人

錯 ......... 我係冇石又冇果回體嘅非洲人

d果得返雙位數

聽日大老闆御駕光臨，冇得上黎吹水+蛇王

入房做大事

50歲女人，留俾你

嗱 呢鋪肯奶落去以後就飛黃騰達

要改名做耆齡_王？

不如一槍打死我.JPG

升職加人工做主席變董事最後分遺產FATFAT了

升舊狗插狂豬真係好爽

狂豬 小黑都秒到啦

50路憧憬女上司

唔用黑杯難D喎

聖誕貞都得

聖誕貞可以打27W咩

8歲童看AV片 女生誤以為肛交可保處女身

正老西都上

it's true

問返轉頭
100歲淨係肛交過仲係唔係處女

做咩事日日都炒保母車

好痴線

其實你當3個位置都有處女、咁樣會唔會好d

之前揀小學我老婆想揀區內最勁，但係我話好遠又唔就腳，又冇車直接到，我老婆就話可以坐校車架，其實我都好L驚

咁小學係會影響到小朋友嘅思維發展嘅，當然越有質素越好

梳 講錯 我指帶醉貞禮裝都得 唔使黑杯

我媽當年揀幼稚園同小學得一個考慮，離屋企夠近

個間最勁嘅係痴L線，open day去睇過佢地二定3年班旅遊報告，封面有個手掌咁大嘅立體土樓，入面就有張山水畫，一睇就知唔係出自小朋友手筆

而家讀個間都算中上，未到最癲個種

小學果時同學個個超哂班，升到中學先發現呢個世界咁多人唔用腦諗嘢

山水畫

90白值仲要用藍魔放衫
用舊狗可以練埋廢杉仲可以多隻5星後排吸絆
用過就知爽

名校出黎咪又只係it9

咁串

而家唔係夠近就收你，我屋企附近個間係好出名，爭崩頭都未必入到

我個時就係用黎升小黑絆

痴線又串。。。

hk is no it 呀 ching

佢當時冇諗勁唔勁，只要唔係差到爆嘅就搵間最近嘅幼稚園同小學讀，方便接送放學

公司炒人十成第一個部門就係IT

好多美資公司搞硬件工程喎...

我個女個段時間係夾住雙非尾期，又要撞正龍年，乜柒幼稚園都即時變到搶手貨

咁你係唔係做美資先

你係香港做it我真係會指住黎笑
每朝返工經過it部都會吱一聲笑出黎

第一眼睇到夾住雙馬尾期

對吾住

吱吱

仲諗點解龍年雙馬尾特別搶手

唔識hardware嘢...依啲嘢交翻畀天才做

有時都係度諗，犯法嘢咁易做點解唔搞大佢，要翻公司hea

犯罪預備軍
報jor驚

幫公司儲片

我老婆唔識同個女扎馬尾

結論係冇大志，縮埋一舊享受安逸睇卡通算

我識扎28種髮型 交畀我ok?

有個fd 做 it support，仲要係外判個種，邊間公司要人就放佢過去，好多時一兩就cut，份工好似隨時就冇，兜兜轉好多年先係一間外資公司搵到一份長工

香港腦細永遠當it係廁紙, 有用就用,用完係扔。
外國it係professionalist, 香港就連狗都不如

醫生真係唔會放過任何機會

因航爆咁大獲，IT業可能會有少少轉機都唔定呢

札馬尾既女女真係正

真正犯罪預備軍

1001

一陣畀秀吉搶咗，整個肉便...名單就好玩

加油牙

like this

依隻叫麻花

米串啦，sick髮型好勁？

馬尾都有分高中低馬尾 仲有左同右側馬尾 你好邊類款呀

頂 ............ 我成日以為左搭右搭整埋一隻係馬尾，原來就咁扎起就係

三十幾歲人...

有是尾

有尾就ok

佢地成日講扎辮，從來冇出現過馬尾呢個名

大學果時留過長頭髮，唔扎唔舒服

you're in 秀吉's list now

咩事

試下用女女D頭髮打下

好多菌

如果馬尾黎講我會鍾意係我望過去正面係右邊嘅側馬尾 因為我右眼係主力眼 可以更加欣賞到馬尾嘅動態又同時可以睇到女仔嘅美貌 從後睇一樣可以見到馬尾辮後頸嘅領域

條丁都多菌

射係頭髮到

之前歪中左
唔想要呀
我只係想要孔明咋

歪到用無名靈基換就得

醫生戴con？

話晒都係5星，睇開d啦

黑框眼鏡

Mk

咁都mk? 純粹黑色乜紋乜字乜圖都無 最樸素個種喎

應該係咁型啦

我個頭無咁鬈毛 似係金閃無all back頭髮放左落黎個隻同無染金

但係千里話你mk金毛

佢先係

Supreme.... Yeezy...

隔離檯嘅人著

窮人唔識野，點解S字頭賣得咁賣

賣 = 貴

信住先😂😂

真係

屌呢度啲人又歐洲又靚仔，好自卑...

我地同病相憐

Me窮醜矮肥柒毒全部中晒

系牙

U carry到長髮喎
應該係型男黎

Carry到就keep住啦

佢木村type

30歲叔叔竟與9歲女童是男女朋友 4年嘿咻278次

醫生又多一個理由移居台灣

自卑中

聽講佢諗過

也許在平行世界未知的彼端
你也能夠在我懷裡合為一體
我無法突破 現實的枷鎖

寶島真係一個化不可能為可能嘅地方

畀你選擇，移唔移民

現實中嘅AV世界

有老婆不了

有個新手巴打之前加咗我地，佢6日冇on，del唔del?

係咪咩沒XX?

呢度咁多已婚人士

長草期唔急住加新人就放置Play，開活動再清

唔知，驚入面叫魚呀魚

3日冇ON比我斬左個寶5閃閃

佢唔On都刷唔到支援出黎，寶幾都冇用啦

如果冇標明，幾日唔on應該要清算...

我通常2-3日，超熟果d可能一個禮拜

終章個時等左一星期未開位就斬哂